有人唱more than words比小妹聽既話

我即受溝 ❤️
依首無撚敵agger？

Pmed

你唱到鬼連喉咁就收嗲啦唔該

完全無人想溝樓主條傻鳩

我最多係傻閪 我冇鳩

唱半首你聽

可以考慮下 音準可以 差啲感情